Motorola 全新摺機專利曝光 外型承襲 RAZR V3 經典設計

香港 玩生活．樂科技
Motorola 全新摺機專利曝光 外型承襲 RAZR V3 經典設計

手機製造商 Motorola 雖然影響力大不如前，但隨著摺疊熒幕手機的到來，他們亦努力開發有關技術，希望力挽狂瀾。如今，他們更成功取得有關專利，讓外界可先搶先一看他們即將推出的摺疊熒幕手機。

▲圖為網民製作的CG圖片，並非官方發佈影片（來源：YouTube）

據外國科技網站 91 Mobiles 取得的專利文件顯示，新手機的設計與 2004 年的 RAZR V3 十分相似，而新手機的「下巴」較厚，頂部則採用近年流行的「M字額」設計。機背中央則設有鉸鏈，讓用家摺起手機。雖然就目前的公開圖片可見，手機的前方亦可看見手機的鉸鏈，不過有分析指成品很大機會改進這個設計。

而新手機的機背上方，亦可看見一個尺寸較小的輔助熒幕，設計亦承襲自 RAZR V3 的 CSTN 熒幕位置。讓用家可以立即察看手機的各種推送通知，毋須動輒打開手機，方便日常使用。而在相機亦設有輔助熒幕上方，機背下方則為指紋感應器。

有消息指，有關新手機將使用 Android 系統，最快將於下月限量推出，全球只生產 20 萬部，定價為 1,500 美元（約港幣 HK$11,769 元）。

12k

Lenovo Moto

應該要買22k先啱

大陸化嘅聯想moto 定真係美國嘅motorola 先？

hello moto

點解唔量產